如果香港自己擁有有一艘艦，應該改咩名？

紫荊艦
天馬艦

紅豆

「導彈驅逐艦鯉魚門號」
聽落都幾正

鹹魚

行船爭解艦

諗左陣，笑左

加乘艦

秒

HMS Tamar

謝安琪號啦

黃祖艦

移動飛機場

why

明將

好正

夠哂本土特色

麥理浩艦

維多利亞號

獅子山號

扎山號

他媽艦

HMS MacLehose

小學雞未食過明將

香港艦

贏哂

震英艦

添馬艦

扯旗號

自由號/獨立號？

物理

麥理浩

驅蝗號

金文泰號

Victoria

麥理浩號

去啦密林號

認真：
獅子山號
維多利亞號
青馬號

我都係

諗左陣 爆笑

振英

HKS Island
HKS Lantau
HKS Lamma

咁依架一定係海盗船

魚

仲有無

起錨！！！

振英號
月娥號
茂波丸

赤門

仲有益達

爛頭，鯉魚門，橫瀾島同唔知咩
係香港保衛戰前真係係香港起緊呢四架軍艦

HMS Lantau
HMS Lyemun
HMS Waglan
HMS Taitam

添馬

烏龜艦

獅子菠蘿艦 = 獅菠艦

仲有無？

天馬艦幾型

梁振英號

yup

可樂糖

鯉魚王

新安號

寶安號

可樂糖號、棉花糖號

醋鯖魚